# Game Sheep and Ram

Хранение данных на клиенте

----------------------
1. IndexedDB Service - https://www.udacity.com/course/offline-web-applications--ud899

Можно использовать встроенную IndexedDB.
----------------------
2. Создайте простую игру-угадайку чисел. Используйте веб-хранилище для сохранения данных.
Компьютер генерирует случайное число с четырьмя различными цифрами
 * Крайняя левая цифра не должна быть 0 (ноль)
 * Для простоты назовём его abcd.
На каждом шаге игрок вводит четырехзначное число
 * Для простоты назовём его xyzw.
Когда игра заканчивается:
 * Спросите у игрока его ник. 
 * Сохраните ник внутри хранилища localstorage
Реализуйте список высоких результатов 
Sheep (Овца) означает, что цифра из xyzw содержится в abcd, но не в том же положении
 * Если существует две такие цифры, то Sheep(овцы) – 2
Ram (баран) означает, что цифра из xyzw содержится в abcd и она находится на той же позиции.
 * Если существует две таких цифры, то Ram(барана) – 2
Игра продолжается до тех пор, пока игрок не угадает число abcd
 * т. е. имеет 4 Ram(Баранов)
 Вводим имя и сохраняем его. Сохраняем результаты в кэш! И выводим таблицу выигрышей.